預告兵工廠大換血 阿迪達：前所未有

阿仙奴今季成績大墮後，爭入前4都有困難，英國傳媒報道，領隊阿迪達與技術總監艾度已經準備在今夏轉會窗進行大換血，「達哥」更透露今夏收購規模屬前所未有，將陣容全面提升。

英國《football.london》報道，阿仙奴今夏換血計劃正在醞釀，多位球員將被棄用，然後再於轉會市場收購多名新兵，重建陣容，棄用名單包括拿卡錫迪、比利連、洛賀丁、哥林張伯斯、大衛雷斯，以及外借到馬體會嘅盧卡斯托拉拿。

阿迪達透露，今夏收購計劃將會係「前所未有」，目的係將球隊實力提升上更高水平：「我們正籌備今夏收購計劃，今季聯賽排名相當重要，我認為我哋要做嘅事，對於阿仙奴呢種級別嘅球隊，係前所未有嘅，我認為我哋好需要咁做，想要變強就要咁做。」

達蛇中文幾好

技術性失誤

愛廠者踢廠

唔係簽武球王咁癲呀

金錢足球可恥

真係做到金錢足球就好

Holding啱啱續新約咋喎

咁先可以去到80M up

你撚有錢咩on9

換埋自己

以為講換佢自己

大清洗

買完之後冇錢養球員，之後要賣球員

成日話自己窮
但又可以咁高 net spend
而家又有得大清洗

阿迪達<->雲加

換返d舊人返尼

拿卡錫迪+比利連+洛賀丁+哥林張伯斯+大衛雷斯+托拉拿 = ??

可以賣到幾多錢??
買中場? 買前鋒?

唔該同沙卡仔傾左唔撞位，好先買人。同埋送埋Willock